休班水警涉恐嚇岳父兼刑毀 遭繼續還柙候訊

正與妻子分居的休班男警疑為照顧子女的問題而與妻子親人爭執，被指先後刑毀、襲擊及恐嚇岳父，岳父報警求助，休班於案發後自行投案，被控刑事毀壞，普通襲擊及兩項刑事恐嚇罪。早前法庭下令還柙被告索取兩份精神科報告，案件今再訊時，控方申請被告暫時毋須答辯，以等候就控罪適切性索取法律意見，並反對被告保釋。被告須繼續還柙至下月18日再訊。

據悉被告余海坤（39歲）任水警達18年，現為高級警員，他被指在本月4日於觀塘鱷魚恤中心麥當勞襲擊及恐嚇22歲姓朱男子，同日於粉嶺嘉盛苑一單位內亦被指無合法辯解下損壞18歲姓陳男子的抽濕機、電風扇及木門，及在兩日後（6日）威脅56歲岳父會使他人身遭受損害，意圖使其受驚。

警隊非常重視人員操守，若任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

休班警加一分

五毛快手護犬，係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

呀sir做野唔洗你教

阿sir屌柒外父唔使你教

處理佔中好撚大壓力

Ar sir do thing no need you teach

香港警察好多都係潛在罪犯黎
搵呢d 人管社會治安

潛罪犯

唉大家除左可以係連登屌警犬之外真係做唔到d乜野
好似一地兩檢咁 明知出賣港人都做唔到d乜。。。